突發 心齋橋橋上出現......

係手足嘅宣傳啊
而家喺日本嘅各位手足
有一班熱愛香港嘅香港人
正係喺度宣傳日本版民主法案
方便嘅話一齊過嚟嗌口號
俾各位日本人知道香港發生嘅事

光復香港 時代革命

推到變景點

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

推

光復香港 時代革命

推 多謝你地

多謝手足

Thank you 手足

果陣時去台灣都好想帶

Push 💪🏻

有冇出日文Tweet?

推！喺大阪嘅手足快來

唔係大阪 唯有推

唔係去旅行掛

旅遊戰線

海外文宣好波！

【電子文宣需要你】6.12-12.16 警甴暴行紀錄片，超過11分鐘！快啲down嚟通街播俾市民睇啦！

D

辛苦曬

多謝你地

見到手足s

我老母見到嬲到走咗去⋯⋯

加油呀！！！

推
啱啱返咗香港

收皮啦
好多日本人同遊客有睇info board 啲文宣

推推推

準備到日本。唔知到時仲有冇

Push

驅逐共黨
誅殺漢奸

巴打小心支那人撩交打

小心啲喎 日本唔比外國人示威
真係拉得

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

去到幾點 , coming

多謝

發覺愈來愈似法輪功

走曬了

辛苦曬各位

旅行都要見到你地

好波

岩岩經過，幫手叫左口號。

手足

台灣都有手足企西門町入口

好型

推 嗰頭超多大陸人

屌啦

有咩用？

push

小心中國人

正

去大板必到

想死日日係咁感化老母都無乜用

下？
果度有日本人架？
唔係剩係聽到廣東話同蝗話咩？

多謝手足
光復香港 時代革命

老實講
呢而純粹係做畀日本人睇

仲有心情去旅行嘅香港人
見到手足咁做都唔會有咩感覺

下星期尾會去 去支持下

丟左個老母佢啦
仲帶佢去旅行

推！！

小心 大阪好撚多支那

1月1號有冇手足係大阪
去唔到遊行想做返啲野

pushhh

Miss 咗聽日會唔會有？

Push!

日本手足好野

手足好野
唔好凍親

大阪手足 去到幾點 完左未？

Tui

日本手足好波

日本人無興趣知

比大阪府警趕左兩次 冇辦法下走咗

多謝日本手足

心齋橋好多支那人
手足小心

光復香港

巴打來玩定咩

富士山頂好似成日都有

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

仆街啦 你老母比狗屌死佢算啦

辛苦手足

巴打聽日仲去唔去 我有啲postcard可以派

love

一星期前 北野異人館

大阪好撚多大陸狗 小心

正！推唔到都推

好靚

手足加油呀

有無韓國！

小心比大陸人搞 特別大阪 勁多大陸人係日本做野
果間大國藥女壯

其實只係俾班香港人打飛機

今年會係大阪倒數
有冇巴打一齋香港式倒數

有無人收到風
日本係咪有團體
幫手用巡遊車播香港國歌

為免露底，講唔到時間地點
同埋只係離遠聽到
架車無停低一路行一路播
係啲日本宣傳車

用震撼教育？

唔好再扮革命黎消費手足好無，舉完旗又繼續買野行街飲飲食食，屌你老母淨係識做門面野，真係垃圾